[# receive]

### Получение NTZ

Для того, чтобы получить NTZ от другого лица или биржи, просто сообщите им имя Вашего аккаунта: **{account}**

[# deposit-short]

### Внесение депозита или снятие койнов

Если Вы хотите внести депозит или снять средства, в фиате или из других блокчейнов, Вы можете воспользоваться для этого сервисами [моста](introduction/bridges_gateways) или [шлюза](introduction/bridges_gateways).